慢慢我地都變到唔敢向另一半許任何嘅承諾

以前仲細 愛一個人鐘意一個人嘅時候
咩愛你一生一世 陪你走落去嘅說話都會講得出
慢慢愈嚟愈大 大家都不知不覺互相破壞之間嘅承諾
去到一日你會發現你再努力再愛一個人都唔敢再開口講任何承諾 係因為每一句你口中嘅說話已經傷害過好多人